請part time $70/hr

有幾樣野要搵人幫手，有$70一個鐘，每星期做6個鐘左右，係屋企用手機已經做得到，留tg我會add大家再講詳情

講多少少先 係咪有伏架

有冇多D資料?

我變

Ptgf?

等陣原來係走粉就好笑啦

用手機走粉

人地話用手機做你就信咩
乜都唔講仲要出70蚊個鐘
擺明冇乜人肯屌先上child 登啦

有興趣

可能人地係炒場師呢

留名

係咪招藍屍打手？

上面留tg個堆有冇人爆下係做啲咩？

lm

排隊黨蛇頭

請中共打手？

個工作內容係去秦國幫我帶d 野返黎
輕鬆到達有接應 酒店錢機票我岀

要穿越時空我可以$0

應該是網上炒場 炒黃牛

依家返緊嘅hea parttime 都係70 一個鐘 鳩坐完走人～

唔怪得香港咁多蠢人
呢個post都已經有幾十個

如果係真就真係搞笑
連登反黃牛， 會唔會因為金錢利誘 而去 同流合污

屌你老母為食妹

如果買到飛 自己轉手賣都得啦

@sam2156

成班想去坐

用手機就得?
係到公開請5毛?

$65

Tg:pleasefindme

連登真係多on9仔 成班on9仔係度留tg

好撚伏

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

一陣做完都唔出糧就好笑